僧人都不喜愛我 神你不歡喜我迫我入了魔

僧人係出家人，戒左七情六慾，點會重喜愛你？

神唔鍾意你就要入魔？

Up乜鳩